Curry = Messi

不服來辯

好心避免0回覆

幫手推過兩頁

真

Lebron = 牙朗

Khwai = Salah